屌奶星，銀活廢艦又攞撚咗船喇😂😭😓😢🤕

光頭佬仲未比人炒

銀活？

笑到打錯字

攞撚咗？